屌你老母沙田站幾時換咗d棍 推唔撚到

我好頭先撚柒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

懷疑個個站都換緊